深藍阿媽send條片比我 我冇野講

點停止佢share 比人

叫佢cut自己個仔上網

依啲就係有用既勇武？

cit我自己做咩

cut

早晨
黑社會

鬥send囉
對家黑材料仲多
驚佢老鼠？

你咪share緊囉

做左就要認 打錯要企定 唔好再犯

一開始個司機揸車撞人

你唔睇埋前面佢撞人先？
點解藍絲咁鐘意扮屋企人問問題同share嘢

無得停。肯定好多車主睇到之後極反感，因為影唔到佢想撞人0個Part

所以文宣要做足

佢地以為咁會中立啲

點解藍絲流傳啲片成日無一截而啲傻西就好似發現罪證咁

屌呀 幾撚多個POST呀 又係呢條 自己搵POST 大大話話send左好多次前因後果

cut上網

民間記者會一定要播片，澄清返

請善用起底功能！

其實已經好多人阻止緊

話你在現場，叫佢同啲fd都唔好share

有路障 仲衝埋黎 ？ 撞人 定 自己送死？

用藍屍 邏輯
好人好姐去埋呢啲示威區抵死啦
仲揸埋架車去俾人扑唔還手
肯定收咗安家費